南海大陸核潛爆炸,四十四秒真爽版本！

傳真社致全體手足：全民監察選票！每小時投票人數寫在票站出面！

咁都影到

呢班拍片好快中輻射死

真唔真呀

Fake 唔知邊次火山爆發黎

報應？

應該fake news後有陸地有坐山

海底爆炸點會海面出煙

之前好似睇過段片

好撚癲，唔走

fake

求fc

爆炸力太多，形成真空

係！如果真既會燒埋香港，真焦土

大陸原來有核潛

環保署改完二噁英數據又要改埋輻射水平

又有核污染

而家冇喇

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

仲未有可靠外媒證實 就算你想唔想係真嘅都好 9成fake news

咁壯觀嘅場面 同天津大爆炸有得fight
講返句 holy shit. Oh my God. No fxxking way! 先

fact check咗先放出黎啦戇尻樓主

片係海底火山爆發

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲都支持香港人自治?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??

如果係海底爆炸就唔會有煙.....
正上方d水會爆到間歇泉咁然後落雨咁落返黎...

希望係假。因港香港及沿海地區都會食到應，

核爆都影到fake news真係無所不能

推

之後咪有俄佬媒體爆咗出嚟囉

海底火山爆發 泉

好仆街

依單假新聞究竟仲要出幾多次post

意大利火山爆發

屌
記得不推下次

fake news?

拉

真嘅話香港應該收左皮

呢啲打飛機post同大陸啲咩6G研發成功有乜分別， 仲懶醒整埋片， 知唔知醜呀， 將自己整到同三毛水準一樣， 戇鳩鳩， 樓主咁撚蠢下世投胎做支那人啦

屌 竟然有人信條片係真既?

假。
火山爆發

似係海底火山爆發

好似係之前海底火山爆發的片

之前唔係得一隻撩寧號咩？
仲要唔係真核潛

海底火山爆發嚟
但件事係真

假撚到

pull

正常應該有海嘯

拉 樓主五毛放流料

撩寧係航母

火山爆發黎架喎

fake?

屌好似之前印尼火山爆發喎
輻射應該好似李剛話齋 「聞唔到睇唔到怕乜嘢」

連登山有無讀過書
火山爆發都未見過？

真係咁大煙衛星都影到啦

南海何來鬼佬帆船？fake news

thanks
blocked

Fake

Fake
海底火山爆發口竹竹水

fake
pull

樓主做 fake news 呃點擊錢
拉